日本大放送兩個主持有無扑過野？

有
無

無人睇？

個日本妹唔掂

何止唔掂

把聲煩到震

其實兩個都唔掂

但係個節目好掂